[I/A] AFK Arena 只要有心 人人都係水果大師 (9)

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A

新手玩家用黎做參考
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。 只是前期比人好行少少!! (首十抽必會中一紫)
頭獎:

二獎:

三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪神話級英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!)

特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!! (新出願望清單，可以提高中獎機率)

特別垃圾獎(中咗喊3聲) ps:for起手

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎攻/爆率/爆傷buff
2樓 拎英雄/打紅旗怪，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff (困難mode要通過9-4先解放)
日月石/冰火劍,盡量儲齊一套,效益高很多 另外15%必死,蜘蛛手套等都係好有用既神器可優先拎
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵，困難版有特殊獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。(買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。)
如果要短時間沖關卡可以購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

分解:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（libaray圖書館)

記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。

任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:兩條路線要打2次同埋要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得六個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石)
afklaunch （有10抽)
2019mothersday (老母只值500石)
dadisafk2019(老豆都係值500石)

聽日綠裔抽爆佢

第9post

水果活動得個360粒...有點少

屌又改留咗library

綠係仆街嚟 抽極唔中

抽肥都好，幫兔弓上白金

伏得過獸族

想問係咩活動黎唔覺眼

8綠2藍等緊你

立定遺言啦

依兩日轉吓轉吓個陣型站位同不斷轉第5名成員, 順順利利咁由卡咗兩日既12-8通到12-24, 開心~~

陣容克制? 你咪睇吓重播囉, 我都好喜歡睇重播, 幾有意思
不過點睇攻擊方既攻擊陣容戰力?

因為你已經提升到另一個境界

新post留名

佢攻同守都係同一隊

有無圖睇睇

你隻女妖控全場

剷到上15-40都係靠佢

師兄幾lv

我想問下皇家個禮包幾多錢?我仲有2日先到，諗緊課788定皇家好

如果788獅子包 同皇家 我嚴重建議前者
如果本身有獅子 再買埋個包 足夠你改變人生

我啱啱手痕

不錯

呢排係咁出狗頭比我，無論藍卡定紫卡
一中唔到白盾獅子就想課金

我冇棄到 都係呻完即刻推過咗17 卡緊18

做多d善事 得閒推呀婆出馬路就過到

課啦 前途無可限量

同我一樣

3會好多位
快啲叫埋啲朋友一齊入黎

卡咗幾日普通關終於過到

1813直飛1836

73

有無巴打有金+老鼠

終於抽到仙子🧚‍♀️

0課max360 唔知有無計錯

點解啲人可以捐幾百個角出去
每日最多唔係15日任+60迷宮+90禮包咩

見到第一位有人送9xx粒 唔明點解可以有咁多送比人

真係計唔到點解可以有咁多

新手上路 首抽獅子 然後兩隻白盾
見商店有隻女妖 我夠幣 應唔應該買？

留住先 唔急換

尋日讚完卡左幾日12，8
直衝到12，40，而家又準備卡12，40幾日

有冇巴打可以做我嘅固定換角fd?
每日互送75個，直至活動結束

生果活動要換夠3隻半神 要幾錢？

鴨免嚟

嘩頂，今朝八點重置做哂任開哂箱都未見有新任

過一陣先見到，蝕哂水

有無話要換啲咩先？卡緊5-12 無頭緒

日包邊個抵屌啲

add我 十八哥
我岩岩亂比左人
可能要聽日

角係換英定框?

Add 咗
77lv 嗰位
我今日同咗好多人互換
可以聽日先開始互換

送角比人=有果 果換英
人哋送比你就換框

78lv 了

ok，冇問題我都今日亂派左好多

你爆好友數量

Del 咗

有無巴打加好友每日互送

女妖》羊
女妖紫好易死
抽到是旦一隻就換上紫+

其實點玩

點解咁低分都前1%

其實搵個fd每日互送就得
反正每日有上限，都係想送出去嘅果=收入啫

id:8403033 jagabee

60lv高塔都係送裝 獅子就會完美齊裝

有白盾都要換羊？

又係我，想問下之後啲月桂幣同種族券抽咩好

人族：最唔齊，等競技場幣換多隻棺材升紅+就算
綠裔：有2隻主力白金左，白金再升上去分別好似唔大，幫羊奶升白金又要大量資源（2隻金+肥料，4隻羊奶）
獸族：差2隻獅子就白金到，其他角色冇練過，同埋冇肥練
亡靈：女妖白金左，升上去分別唔大。雖然有新角色但得1隻冇作為，除左分身佬，抽多隻分身佬可以升金+，甚至用曬啲肥幫佢上紅+

另外啲水晶祭師終於160lv，係唔係繼續幫女妖升lv就得

爽

1540係難

成千粒 要開幾多分身先追到

日包就隨心啦

佢係計ser 唔係世界

睇樣女妖最好打

feel到課長

係咪有bug? 自己有95個果 無換野
去兌換果頁 見已擁有得71

求互送，Id: 19097157

我依隊都幾易下克上，時不時ko一啲戰力高我幾十甚至上百k既獅子/女妖常規隊。
不過碰到多控場隊被連環控制就等仆

有無人會課日包 邊個好

第一位6千8百幾粒

點樣用分身我用pad 點入都係入返正ac
明明已經開咗個新既google ac 都係入返正ac

RETRY左十幾次終於過到16-40
然後17-6又撞返同一隊野，仲要高LV啲

8蚊

我卡粉卡咗成個星期

留啲錢買"皇家犒賞令"之類活動好過
每日8蚊 (8日)= 80粒果 = 64蚊
整個活動拎盡370粒左右 + 80粒果 = 450粒
= 一隻自選 (300) + 10張占卜 (150)

占星會唔會抵換？ 150換5000

紫女妖換左仙子即刻秒住過

目測好抵 必換

點解要分身
送自己角又換唔到嘢

未到vip 13冇占星都換？

15章會開

占星有咩用

我要框

抽專英(如中英必係你想要個隻) 唔使係卡池抽

又唔知幾耐到獅子

每日就refresh個陣打到頭3 日頭佢哋係咁打我都無用

1個半月後

等到隻game執

神算大師, 白盾算到幾時有

暫時答唔到你我要睇下佢係咪跟個時間表定時出定係隨機
如果定時出既話 都要接近1個月

錯過咗啦

唔知有冇人中過30000石呢

17-20邊章最難

識一個中咗但係人地重課黎

影張背景圖睇下 我未必記到邊個地圖

都好, 反正都要儲下石先

人塔60層

姐係而家改抽亡靈?
推圖用緊獅子,女妖,阿伯,兔弓,精靈,練完分身代佬都唔知入唔入到隊

衝前100？

難打到

求互送好友，id : 18081001

唔使前100

求互送巴打 id: 7641181

有人話每日禮包全課會 加價咁re，所以啲人可以係咁課送咁多（以上只係聽人講）

我有59個水果，點我頭像（DoubleFire）送幾多回幾多

俾個15％即死buff我就爽

無wo我試買咗39粉包

琴晚臨瞓

剛才午餐前

好想死……

朋友你不是孤獨的

女妖都唔用得爽條毛

卡到2046

獸塔60層

膜拜大佬

成版日包買哂？

加咗

意思係成版日包（$276）買哂，之後價錢上升再俾你繼續買，如此類推，所以啲人先可以做到1日送咁多

咁痴線

升到無得升

女法食根同槍伯上金 轉走羊

女法食根同槍伯上金 轉走羊
綠伯轉走精靈

女妖上金

有冇it巴打諗住自己整隻game？
咁嘅afk低成本game都有人課爆
錢真係好賺

好難做到咁多個ser同更新

啲人為個框都可以課到咁

有錢人既思維方式我地唔會明

我反而冇卡綠

族塔真係焗住要留其他英

綠我得紅精靈

個人平均好d 你個情況

好抽極都唔中綠3寶

沖緊邊關

求互送巴打，id 17795859

想問新活動係咪頂多 75果一日？ 打算儲300換獅子算

課金over1日3000粒

但佢無寫課金可以多d果既

潛規則

祖嚇咁多fans
咁快有幾百

三會收人

我都唔知點解咁多人養我多謝大家支持 我本身同女朋友互送 雖然唔知點解我80分都有前5%

養埋我啦我食緊分身d水果

大家排名幾多

15-40卡死

點會有排名
無fans

訓陣啦

最尾個堆

即係前幾%?

課咩包會送果？
儲值個到又無寫

每日禮包
平時拎紫石個位

每日禮包

1

都上唔到頭5啦

點追

咁多fans

唔係濫用職權

三會各位兄弟請支持我 一齊打倒一二會霸權

我講笑咋有d會友唔追框先送咋

Requested

已send

有2個90Lv+ acc想入 留位ok?

好

我都唔知三個框有咩分別

有d唔同架

求互送，Id: 13353679

Requested 感謝

jagabee 已add

如果女法之後都冇用，好唔好食埋隻紫+ 淨係留返隻金+好呢

而家每個族啲英都要升

三會繼續收人

新玩
想問下鑽係拎來抽角？

要打族塔開始 完全唔敢食真紫
女法仲要係人族最易升既輸出

岩岩抽到羊 商店咁岩有羊買
應唔應該買左佢？

有獸法 圖騰 女妖係度
但係本身用緊巨根 女騎 貓女 羊奶

屌 咁錯制仲有隻木法
我係想問我依應該點砌隊

木法係阿伯？
大概幾多lv
唔同時期 分別好大
12 13章 如果女妖未上161可以卡你成個星期

係 全部都80左右同埋都係紫or紫+

屌 臨瞓前想打足10層族塔 打到第5層唔小心瞓著咗
望住前面啲獎勵但打唔到
點解要限打咁反智 去到尾咪一樣卡關

80lv 建議用 獸法 羊奶 女騎 再睇下有冇兩隻同族英
有一章過完會送女法 到時換走獸法 先換返貓女入黎

但依隊野入中期會幾困難 講到尾都係要抽多啲英

好thx

升完分身佬同棺材上紅+，但感覺冇綠裔3寶有用
不過分身佬打公會狩獵好似幾勁?見佢評分都好高下

新手留名！抽極都抽唔到紫卡我想請問巴打們之後方向應該點行？之前未抽中白盾前係商店換左羊奶，之後係咪轉換女妖？

真課長

比低我100k嘅綠三寶屌打係時候要all in綠族

壕

好撚控

綠三寶係邊三隻？

阿伯 蝴蝶 🦋 羊 人馬
唔識分

蝴蝶伯伯羊

好似係

控到你懷疑人生
鹿弓就堆圖 爭分奪秒先會上

加多隻妖弓

綠弓先手好緊要

係課長係壕就唔洗成日卡關

其實送水果都係有個框姐
求9其送算
成日互送煩到死

真 大家真係唔好煩 送哂比我就ok

想問下應該升邊隻做金先好？

第6日玩 主力抽極都冇重覆

睇你玩咩類型

咁快vip7

我卡重耐

女騎?

兔仔?

女騎換羊？

惡魔轉走白盾
暗新英轉走羊/精0

卡緊17-28，隻獅子連技都未開就死，唔知又要卡幾耐

卡時巔 卡到3042

時巔卡第10關，郁啲就破百萬戰力

係咪沙漠？

有無人有占星十抽啲結果
想睇下

我

唔係，一開始比3個傳送門圍住果關，叫淒風谷地

有無cap圖睇下

11-34乜鬼嘢……雙暗刺要獻祭一隻4打5，打條毛

新英20抽 中4隻
獅子40抽 中2隻 2紫

精靈閃唔走？

得紫我諗有可能一刀秒

卡返幾日先

有無中裝

都係差個0唧

clssss

今日個迷宮用左成10支水

會唔會係buff揀唔岩

有時唔出加暴率暴傷法傷真係吹佢唔漲 試過一次

單紫一刀秒，樓下正中

無其餘都係粉/經/錢

咁我都係買紅裝算

紅裝買到咁上下好收手

目標係四件亡靈紅裝

遲啲有緣就會中 18章都係咁跌

卡緊17-28

未跌第一件咩

依家16跌左兩件

今日打完17-20跌左件
掛機時間長短會唔會影響跌唔跌裝？

通常短先易跌紅5-15分鐘個啲

好快跌到唔想要 所以叫你慎用啲鑽 因為你無課

都岩

我而家total25件 你計返條數就會知有突

我2萬石 一隻新英都沒 得2件紅裝 搞到我唔敢抽了

睇你要唔要肥科

今日半神好想玩玩

抽到隻雙盾
有冇評價?

勸世

今日迷宮聖物真惡搞……用咗一枝水

好黑

信主得救，入教吧！

占卜伏到

大家打迷宮會唔會事前解哂啲共鳴

唔會，太煩，又唔係推圖咁難到叫救命。

啲主力升得嘅都差唔多升曬上紅+，心諗係時候儲石占星，但見到上面啲result

打困難隻炸彈佬經常炒車

以前解共嗚有用 以家無了

見到都驚 除咗免費卷同獅子日會考慮下

如果迷宮次次都係送3000就好了

巴打好黑

有人普通10抽中3獅 有人占卜20抽垃圾

好睇運
我之前抽雙盾 20升紅

坦度如何 佢算唔算全game第一隻真坦

唔係其他人黑,係你好運

相信綠族會卡死60級 本身獅子齊屬裝

三十占星 一半神一獸紫

好唔掂接近重做
雙方殘血個時 自己開盾 俾人任打唔嬲重要回血少
俾人殺
有時會救隊友 不過係殘血沖去 幫人分傷害
重有次 明明可以開技佢一直坦 又去救人 到完場死個刻都無開過技
全程崖打 多過打人

人族坦又唔夠人坦 輸出又唔夠人輸出 控場又唔夠控 仲等我投資咁多

不要再說我投資好多

30抽占卜乜都冇

巴打重慘

準備all in 88卷去綠族度

有無人睇完驚咗占卜

推埋16有100抽 可惜卡住左16-39
一換左綠三寶由16-24直上16-39

Me酒館起碼有肥用

綠三寶是控場之鬼 棺材難敵6手

新手留名
有無連登公會

2會收一個

阿伯可以係主線用到邊一關?控3個真係好勁，不過hi一兩下就死
另外棺材同精靈係唔係唔可以一齊落場?2個都係揀最高攻既黎控會浪費左招控

再20抽中1隻

40抽?

Total 50呀

隻瑟恩飛嚟飛去攰唔攰

飛?

見佢飛上飛落打咗90秒 先得400k傷

已申請叫Kkkkk

btw 呢個係我暫時嘅隊伍 有無咩改進空間

棺材女妖

絕對有

用女妖，詩人全game最廢。
只升5隻主力就夠，唔好浪費金幣經驗，好快有共嗚水晶拉其他角色等級。

紅+獅子打唔贏50層

幾lv先

180 3件蠻紅裝 1件無屬

而家隻炸彈要點打
有個15秒一次箭雨都冇用（以前好似有用？）

之前拎到靚裝先好打

ok既應該夠打

打唔贏屌

金鎚+落雷+中毒+箭雨

種族塔好難搞...每族得1,2隻主力，其他都係紫+同埋冇裝

我都係 主力一封/鎖 就等gg

我靠女妖+狗頭兩個俾心機打

白盾的信心有佢 我先相信生命滿希望

白盾有咩用

保護成隊既存活

未試過用佢
下次試下先

白盾咁勁都未用過

i mean炸彈佬個關
出左到依家都係女妖狗頭獅子是旦打

如果白盾夠力 招炸彈技抵消晒
e+場場都食白盾

我都係靠白盾 雖然得紅+ 公會王劍魂都靠佢

巴打識野

好正

白盾頂

次次卡陣關 過到一關就拎5-15分鐘獎勵係勁易中紅裝 差啲中到暗法鞋就完美齊裝

1840係咩事

做咩

本身諗住一法一射手一輔助係後面平均啲點知全game最廢

我爬文見女妖首抽大獎，想知佢勁係邊到？因為啲招得回血？

打到邊先會出紅？
14好似得金

161你就會明

秒殺我

你望望商店話邊關有機會出高級裝就知

16-11 後, 慢慢推

有無j圖

13秒

屌 一開波鎖人 射射射 落雷 暗箭 完場

點過

我當時靠白盾抵銷雷同暗弓招技
其餘靠女妖 獅子
精靈拖時間
棺材盡捉

精靈得紫

但邊到有暗弓

我記錯關不過都係靠白盾頂 死神同落雷

啱啱過17-28即刻拎獎勵，2件金裝

完全頂唔到唔知要卡幾耐了

等幾分鐘 拎嘢個下會lag一下 就會出好嘢

正常呢兩招 一般血量頂唔到 都係咁一下死

完全無還之力 應該卡成兩星期

爽 瞓前十抽中獅子

係唔係可以開始儲石，等占星出女妖再all in
另外升201lv嘅條件係唔係所有水晶祭師都180lv?係嘅我將啲水晶祭司升曬上161lv先

160

160咁貪心

180?

btw vip12

邊度寫

英雄數目

係wo 突破盲腸

但可以自己用鑽加 但應該無人咁做

理論上唔會

初初未141lv覺得麻麻地，成日未開技就食草，
上左141兩回事

識野

白盾有咩勁

保命

要去到你個level同階先坦到

其實佢裝靚少少已經救到好多人

唔知咩level

起碼白200lv齊裝

升邊個好 邊個有前途啲

我都未齊裝

白盾 根 女法 暗弓 女妖?

吖 屌你老母
打到啲雙獅子關卡到on9

邊關?

點解唔入天使/精靈

無裝好似無咩用

如過入應該代邊隻好

女騎可以換 女法都係

想問下我咁編隊岩唔岩？

我想問女騎同女法勁唔勁我有100lvl獅子獸法 諗緊配人族定綠族好

都幾好

獸法勁好多

咁放棄人族 配3個綠族？

如果你有獅子同斧頭好d當然啦有天使會更好

因為我依家係獅子 獸法做主 搭緊羊奶 貓女 吖伯
我驚前排太弱

前排獅子/白盾/女妖/雙盾/惡魔/暗劍
比較主流既打法

想問下大家升級會係升死一隻去高lv定平均成隊咁升

每個人打法唔同
我係平均

因為卡緊關所以睇下邊樣會易過啲
唔該晒

女妖未上161唔敢擺出黎用

各有各好升死一隻殺快好多 但團滅都會快
平均升沖關慢d 但係變化/排位影響會大好多

再好奇問下，呢隻game有無神up之類嘅嘢？
有石洗唔洗留黎活動抽？

有16章開始
出新英會提前2星期有講要就留石啦

第一隻中左佢係咪中左頭獎

5隻主力紅+之前, 基本上有卷/ 石就抽
基本上無所謂神up既活動,
有願望清單, 我FEEL到有少少作用
16章之後有占卜屋, 500石1抽, 每日轉一次精選英
都係5隻主力紅+之前, 唔好諗住,
否則你連升英既肥料都唔夠

差隻獅子做橙+ 係唔係應該死留300粒嘢換

好想換10抽

係呀你人品用盡晒

300粒?

但頭10連抽係咪會必中一紫?

係呀

活動個粒 我玩英文版成日load 唔到中文

死守300

換實體好過抽
抽機率太低

姐係仲會中左多紫

你無10抽到？

未呀, 未夠2700石, 呢個係佢第一下教學抽黎

人品

屌...10抽中左特別垃圾獎隻呀伯

綠族？好用呀 神控角

唔係中左喊3聲咩

同我一樣 首抽獅子 跟住十抽就呢隻

有script

呢隻暗族 以為你講綠族嗰隻

3獎wo

我當時教學首抽蝴蝶, 十抽出羊奶
不過跟著完全抽唔到蝴蝶...想升階無力

呢隻真係幾一般下

我而家組左隻妖女, 神話個隻, 特別垃圾獎呀伯, 火法(?) 同隻呀伯狙擊手..

我首抽中女妖 跟住餘生都係換女妖

有朋友ALL IN人族, 過唔到關, 擺底左
所以新玩一定要睇清楚方向, 綠族三寶(羊, 蝶, 伯)一定到金+先
否則後期好痛苦

咁又唔一定既 綠族多cc英 但太少血低攻
每個種族都有個人優勢

我無左佢地玩唔掂...
無CC女妖連技都開唔到

我無白盾 技都開唔再

雖然我都係3寶過初段，不過上金就無必要。
精靈同羊要睇抽卡運，伯伯無兔弓太多場合被斷技。
基本我三隻都無上金……雖然超想上精靈

我入坑本來就因為廣告中既精靈同暗刺吸引既……

點睇

次次主線撞到綠裔3寶都要卡一排先過到

玩住先 一夠石就抽

廣告？

你去到第5章先登

我170紅獅子 紅裝蠻頭 武器冇屬 過到50層

其他手遊好啲要睇短片廣告拎石同縮等待時間嘛，咁啱個排係咁出依隻驚廣告，就跳咗過唻

果時係女友FB成日彈出黎話好煩
佢玩左一陣棄, 我接手

其他位垃圾

4個塔我最難打係人族，金以上都冇力的

原來有d咁既野

個人認為差唔多

已經卡緊關

隻惡魔好似冇乜用 卡左三日8章

女騎換惡魔 羊換仙子好唔好

分身入唔入得會? 見456會都仲有位

淨係過到綠塔 其他卡哂60

想問金+半神再升要食乜?

永遠都係食紫+半神

thx bro

入5會啦

我而家推到18圖

1.金+半神,紫+惡魔
2.金半神,金惡魔

二揀一你地點揀?

金+半神啦

好啦屌!!!

半神for sure雖然我無

惡魔都好用 用黎過左幾次卡關
紫+真係唔夠硬

坦黎講真係大把選擇白盾獅子女妖 新族都唔錯

要佢禁大絕嗰招姐
有時有奇效
加能量加防都有用
諗住升到金可以換下出奇制勝

16-40係點先過到？
五隻綠營完克女妖喎

Btw lihkg4升咗lv 可以收多5個人
意者自申

我靠女妖硬輸出

我嗰隻硬唔起

0 啱屬紅裝

輸少少且

今日加入首抽咗隻女妖
有疑問 點解個tier list同樓主推薦嘅差咁還遠嘅

同埋想請教下活動我係咪追唔切啦？
有啲咩係必換咗先嫁

你要睇level

係我砌錯隊定點，打得咁辛苦嘅... 暫時用緊 女騎，女法，精靈，兔弓同Seirus (唔知叫咩）

今次仆街 迷宮去左 困難mode 諗住拎隻天使做隊友 點知比佢滅團 佢又有回血 唔係磨死佢都得 幫手睇下有無計

不嬲唔打

如果我全部比佢滅哂 有無得skip左佢

好似會卡死

唉 衰自己on9

點都要要on9一次
頭兩關唔係秒殺都唔好亂入hard mode

有靚技諗住玩下 ， 有靚技 ，有先制扣血又有死神

打王都扣到?

扣到呀， 但隻天使識回血

記錯咗 我以為你係打唔贏個王 後面有隻大王係好似公會嘅王 無效哂

300粒 即刻紅+獅子

我都唔打，更新果陣打左次瀨左野

玩到13圖都抽唔到，
岩岩換左隻，活動完前應該換到多一隻跟手食埋肥料上金

終於見到有人有紅加裝

加油，我卡金卡咗一個月

決定唔撚用女騎，屌都唔好用嘅

希望完event 前換多隻精靈 上mythic+

太易死

太眼訓第二層行錯路
打少兩關紅旗
想4

少8粒

女騎,光法,瑟恩,棺材
四隻金+
升紅升邊隻先好

材>法>騎=槍女

17-24卡左好耐 等全部人160就推爆佢

轟落去

女騎無撚用㗎，及早抽身

利申:苦主

無課撚近排抽卡完全見唔到紫色好灰

唯有AFK儲資源

一齊儲啦我都卡好耐

拎入軍營扑啦，唔好拎出嚟沖喇

我都好猶豫

競技場三隊可以點擺？ 成日比人屌打
仲有隻紫半神冇影

12-34雙暗刺本來諗著有排卡，點兩日通咗。公會商店買把紅杖俾女妖就夠群傷，貓女夠高階閃3次暗刺大技

女騎都係紫+ 冇可能勁過惡魔

女騎真係無撚用的，又唔坦打人又唔痛，唯一用途得放buff

女騎打前期都可以接受

還掂3盤2勝 排2隊勁咪算

求問
黑弓 西爾維娜 巴登 尼汝
四棄二點揀好
想升女巫上史詩但揀唔落手
睇哂tier list都揀唔到

唔識揀

暗弓 同暗新英可以入隊

食 西爾維娜 尼汝
黑弓 巴登 後期有用, 可以養

感激兩位

但係無左西爾維娜切後排仲難打左

但其他兩隻都係真紫,而且有用 真係唔建議郁
一係卡多排, 抽多輪再決定

真紫實力差距大

但係目前level個差距應該未出黎？

當然啦

多謝晒500石

除非之後唔打算用就OK
因為想抽返就要睇運

明白 感謝巴打
而家呢個level微課玩家係咪有足夠石就抽10抽/買金裝？

微課玩家 ALL IN抽英, 裝就免啦

新手0課 水果event優先換半神定占星好？

出新英

0課不建議出天使/惡魔

又出新英 個pool越黎越大

天使/惡魔 唔係for我地用當無事發生就ok

第二隻惡魔...

打到幾章

開始草石

我岩岩女妖 181 就過左

巴打們幫手比下意見
依家個陣係咁

手上有呢堆英

如果之後唔用惡魔坦，係咪都係搏之後抽到白盾再升
另外後排唔要雙劍換入女妖點睇？

師兄追?

岩呀

你好友有冇位？

有呀

我依家應該點砌隊揾高人指點下吖

7-28

ok

7-28 有排都未有得用占星

用公會幣就得都幾佛心

21-1嘛

21-4應該夠卡一星期

20章爬60關
btw已經儲咗8萬公會幣

攻略組

新玩求入公會

1會岩岩有一個位

可唔可以留位，岩岩退左會要等一粒鐘

Id20460227 求留位

叫咩名 apply咗講聲

LKHo,好😂

ok等你好消息

求金+貓女 飛斧 奧吉好友

公會商店幾時會有金裝買？

無咩印象 好似第7章
建議去第一頁睇q&a

申請左

歡迎

公會商店同商舖都係第七章開始？
我以為兩樣野

巴打卡邊章？

有冇人加friend互換角 暫時有90個
我id係hahayee

added

Added cheek

送左90個比你

送左15個比你

呢張圖好有用

要好多隻

要入返q&a資料庫
天使/惡魔 唔係一般人玩

玩左兩三個星期 隊伍發展係咪無乜大問題？
洗唔洗話換第二隻之類

好撚貴

高階PVP ALL IN半神
黎緊1000萬下載又送一隻 (宜家800萬)
半年白金不是夢

上白盾 女法？

點半年白金

係呀 頭5隻一隊 成日都卡卡地

女巫換女法？

巴打追？

本身我已經金左, 所以可以半年

白金黎 我都一隊白金5星

好奇下 睇完都係放棄半神惡魔

我完全睇唔到希望

新手想問點組隊好

黎緊又多隻課長

希望靠自己做出黎

吸血鬼 女騎走 換獅子 白盾 女法

呢隻 幾屈下

惡魔唔想read

女妖 暗弓 天使 新惡魔法 惡魔 係咪夢之隊

加強版妖精 但兩隻惡魔個buff好似一般

2惡魔30%防 + 25%回能
夾乜都屈機

想問下應該邊d真係升 ，邊d放共鳴水晶？
係咪升鐵膽幾隻，d廢野換番材料？
之後再抽到好野都係咁？

岩岩開始第七章 卡緊

加油

開圖j 下

呢隻好極端

品階限制等級 金+最多升到160就無得升
而原生藍寵係上唔到紅 所以最尾都要換曬全真紫角
升5隻先啦 反正20鑽就可以返還所有材料

正解

聽日比番你 我每日會課70個
另外想問下雙劍精靈放前排定後排？

課長

壕皇

綠系新盾登場

出新角出得太密喎好似

開放咗亞洲市場人仔戰士

求金+貓女 飛斧奧吉好友呀

一陣睇感情提供資訊

一招強控兩招暈，自帶護盾……

舊英都升唔掂重出咁多新英

抽到新角色我會好燥

請問有公會收人嗎？新手岩岩玩

明明係抽獎，但係個心不停嗡咪撚中咪撚中

點解

1會收人呀

唔識講

咁嘅情況係而家個活動換啲咩最好

1.20更新又就快唻, 今次真快
貓女閃避技改成唔會變無法選中而係免疫傷害及控制, 同時補血有效, BUFF無疑，依家成日放前排一閃對面就走去打後排, 煩
奧吉普攻頻率增加, 仍然係廢...
圖騰佬buff, 回血圖騰會放最少血既隊友旁, 同時狂熱既加速效果大增，不過修正咗放地圖邊緣時難以攻擊既bug
女妖招持續吸血技改成失去目標就中斷, 變相buff...仲未夠OP咩?
惡魔普通攻距離增加以符合動畫...微buff?
暗刺首發攻擊修正

迷宮又多幾樣聖物

當然仲有加入新英兩隻

22章後有新敵人, 加入28及29章
仲有啲細項更新懶得轉過來...

岩岩入左5會

想問下重置迷宮前你地會唔會將圖書館啲英調一調，咁會唔會易打啲？

前幾次PATCH已修正, 依家無影響啦

等我仲咁傻仔轉左添

女妖叫buff咩

依家佢招吸血光波目標消失都係咁放空技，白拖時間捱打。

咁又係

開始追唔到

追咩

隻驚既更新速度

期期新角都紅+左先

我只會追 獸同人 近英已經追到
強烈要求出獸新英

1會招新血1名

求

獸族嗰隻飛斧？

可否留位？

更正 死神可以殺hard mode boss

岩岩夠300個水果，得女法之外乜都冇，換獅子好唔好？

換啦 唔會後悔

知唔知幾號更新 諗緊留唔留石

Added cheek
Thx

求金+貓女 奧吉

我有貓女
ID: 月銀貓

根據過往經驗，下週一呱?

話時話獸族除左獅子, 飛斧升唔升得過?
貪佢有得換, 容易上金白

我覺得可以升 因為獸隊無咩可以練

儲埋一堆料，諗住升埃及新英
就係影都無

獸隊勁既得好少我有好多肥料

第三隻升圖騰佬算

我升完再食同肥料一樣多

有冇多個位

加左id cheek
求埋金+奧吉

今朝先發生完，屌

真心 假紫可恥

如果一定要假紫，俾綠族我唔該……貓女等上紅，精靈/羊/伯伯/雙劍都等上金

Lihkg 仲收唔收人岩岩走左個垃圾公會
id: 20260457

3會有位

新手想入會 請問仲有冇位？

btw 請問鑽石係用晒嚟十抽就得？

睇睇你陣容先

新英十抽吧

冇一隻長遠勁主力
要抽

新英打到我仆街

邊隻

感覺上另一隻召影果隻勁啲

佢個隻

請問抽到幾時停手？

直到頭獎果d出現？

無得停

2會收一個 先到先得

打到17章都仲抽緊

%傷

應該咁講 巴打打算拎石去邊

我就係想知除咗抽
要唔要留嚟買裝

你過埋圖11有得買紅裝先再諗用鑽買裝啦。
當然土豪重課就隨便

有冇人會換占卜？ 300個有20抽好似好抵
P.S. 仲係14章

第一頁

占卜好食運
好彩既20抽4隻
唔好彩既 30抽1隻

岩岩換左30普抽
得一隻假紫新手大叔

邊幾隻抵練

基本上鑽都係用黎抽角架啦（主力 肥料都需要）另外商店90鑽紫石我都會買

裝備方面等到迷宮商旅有40% off紅裝再考慮留鑽買吧

收到 唔該晒巴打

占卜真係好伏不過我都會繼續試

白痴一問
逐次抽定10抽會比較好？
卷軸係咪夠9張都可以一次10抽？

唔可以

如果有願望清單 就十抽會好d
用石抽都係建議十抽

想問雙斧幾多lv先有發揮
有隻金+唔知升唔升好

wish list我揀晒#1入面個website講後期S/S+嘅英雄

請問咁樣啱唔啱？

係咪唔會再有水果拎

玩獸隊要入組

睇喜好 我每個種族都係放1-3隻到 驚影響中獎率

聽日己經無啦？

新角幾時出？

星期一

67喇，冇得再升添

升住狗頭同大叔先

白金了
但我一次都未用過
Lv160 打15圖5秒內必定消失，好廢

敵人好勁架

族塔好有用

6/10
其他人族太廢廢

成個幾星期都係無升過階

敵人係咁閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃閃

自帶無敵

巴打 我啱啱申請咗入lihkg5
請問可以收我嘛？

關都過唔到一關 唔好話升階

玩第十日終於有隻紅色角

$$$$$$$$$=白金

差兩隻獅子先白金

老鼠有冇價值 冇嘅話當肥料比獅子食先

有 有做朋友嘅價值

卡邊關

即係食得

1840

會比人del fd

本身都冇fd

無敵是最....

膜拜壕王
我個半月先第一隻紅

佢應該vip15

依家第9章
無女妖 獅子，遲d係咪會唔夠做

你迷宮換左咩

我無女妖無獅子推到圖12，圖13先開始用吓紅女妖，圖10前主力輸出係女弓，放心啦！

換晒d藍石
依家儲緊，有3萬5
換完都有排先升到

下次唔好再換藍石

咁即係證明係要練女妖

咁有得用做乜唔用
反正圖13前無用過女妖，正常迷宮換點都有只金女妖，好彩啲抽多一兩隻就可上紅。
不過感覺亦非必要，我上13-12用主隊過唔到用女妖仍然過唔到
可能因為未上161
2會有人用女法帶隊推到圖13中後期添
反而係時8無勁女妖似乎會好難過，群傷打boss好緊要

咁咪要提佢迷宮換女妖
其實女妖真係由頭勁到尾

應該話女妖非必要，不過好女妖更好過

我分身無課抽到暗弓同死劍起家，之後又抽到半神同獅子，迷宮換女妖，5日推到圖6過埋時1
今朝愛心抽卡出精靈，分身果然會好運啲?

想請教下依家d石應該繼續抽 去升rank or 買史詩裝

抽 裝可以唔洗咁急 會跌

我個人意見啦
可以坦可以aoe輸出可以沉默
仲要迷宮有得換
如果唔係歐王重課
我覺得女妖絕對係必要

其實我係覺得新手/半新手唔駛太執著要用女妖啫，正常迷宮換女妖就得，前中期唔駛女妖都夠推到圖13。
只不過唔用女妖可以最遠推到邊就唔知啦，反正我依家都升緊隻紅女妖，鬼叫貓女未上紅卡死160咩

放左心願單 600抽未中過女妖 得隻迷宮換番黎既

笑到痴線

係咪呢

請問一會仲收唔收人？

收呀

我見到滿左

請問要留名嗎？唔該

有冇人知時光第八關點過

要呀

有無圖

我仲用緊阿伯，所以次次都係阿伯比暗刺追

更新完果一，兩日係唔係會放新英去占星?想抽隻龜

秒唔死？

滿左人我apply唔到，thx

我剛昨日過咗，你乜陣容? 只boss幾lvl?

實死冇生

綠族好薄 薄過紙

想問下迷宮商店重刷咗係咪都會出返女妖比我買？

yes

40抽定獅子好

太好了

占？？？

普通抽

同求

穩就一定係換
自問運氣好/今日有feel就抽啦

屌終於過到人族61

300=75+75+75+75 雖然唔可以換4次 但實際上等如10800石

收返先 40抽垃圾

抽咗啦？

yes剛夠100必紫 抽綠送樹人 40抽1紫樹人 total 2樹人

i'm groot

K6-V-盟金樹王
我地團都有個樹王

我有6隻紫樹

快啲升金+俾大家組絆啦! 成個2會都無人有金+樹人!

我做肥料的

gane 呢個人有金樹

真紫唔敢做肥

屌抽咗成個月無中過精靈

呢排反而抽過唔少精靈,差1隻上到1星

紫精。。。。。。。。

test

又改名

唔係我嚟

係wo巴打條女?

巴打你好

加我： 放棄啦

綠色和平

但係你未轉做傭兵

Done

成個2會靠你呢隻

琴日唔記得打公會任

你full咗

第幾個會缺人？
我分身叫繼兒動母

刪左幾個好友

感激
救我精靈於水深火熱中

今日叫唔夠300果實換獅子
咪換10抽占星囉 諗住中隻妖精都好啊
點知妖精就抽唔到 反而黎返隻獅子

屌原來今日抽精靈 早知唔40抽啦

下會中獅子?

hi?

今日占up精靈

加左 cheek

隨機紫卡

等新角色再all in

40抽 得一隻精靈 抽大池好過

我係去唔到拎最後嗰箱

最後嗰一格唔知係邊先踩得中

門口前面第一格

頂逐格踩撚哂，係差頭幾格，打咗好撚個次拎咗勁多buff

打大佬踩一條路就夠 踩越多越難打

踩一種顏色好啦，踩越多格boss越勁

我反而係踩曬拎神器，然後秒boss

我只踩綠色，打哂打得既小怪，最後boss 240級。

藍色先真，綠色多兩格

我踩晒 照羸

唔知點解狂中獅子
暫時所有角色入面中最多

咁串

抽到白金1星
想要半神

困樹鬥 唔贏又出唔到去

無睇攻略？
應該成身buff到好勁先要打樹人

巴打咁囂張

1會收一個人

建議永封

其實等唔等新綠裔角色好，而家隻獅子打主線入場唔洗5秒就入無敵，有時技都開唔到就死
新角色係坦少咁招無敵係唔係仲脆皮

9-40 可以點排陣

另外今日占星有精靈,身上有40抽同活動換既20張占星券,博一隻返黎幫精靈升1星值唔值

沖啦

放心 我一開波就根性 你算耐

點解唔用女法 暗弓?

結果呢?

60抽1隻都冇，抽啲紫色角色券全部都比假紫我
拎去普通抽，抽肥料儲月桂幣都冇咁嬲

冇錯呀 又係我多隆呀

黑到

Btw -2好友
樹人擺左傭兵 要用自申

前排獅子秒殘血 另一隻坦唔住

咁巴打諗住用咩英坦?

前排你已經無野換

5隻白盾要點打

4隻先啱

用d力

如果4盾1棺材就gg

紅加獅斧金羊頭 無力

疹有無獅子

錯未 有無獅子?

我傻撚咗

有無熊拖下時間

紫

啲人咁都過到 我反而過唔到差呢關

啱啱升到16-1，夠石抽占星，想問下如果唔太缺真紫應唔應該抽？

唔好抽 好食運

勁咁多無得比

但你卡咗邊間未拎獅子把屬頭嘅

2會班gay佬嚇走咗一個 所以收返一個

who

台仔嚟

應該升邊隻上金好樹人係咪冇用可以食得

樹人依家有用啊，有坦有傷

做敵人勁

改勁咗咩

暗弓真係好難打

敵人改勁咗

不能同意更多

開唔到大

未開到技已經團滅

新手留名

巴打請問我抽邊個種族好d？

綠/獸/暗??

以為眼花

升唔到階好苦 想亂咁食野升 食女槍係咪應該唔會後悔

玩咗咁耐，連一隻綠族金+升去紅+嘅肥料都唔夠 屌你老母

提提大家 今日占星 白盾up

食槍女 驚你後悔

屌你老母20-35 隻痴線熊有bug既
防綠/防捉/無視任何cc..
拍撚咗好多証據...我要send俾豬m睇

熊開大係無視cc 好似

想升暗弓 但食史詩又心痛 見巴打話暗坦廢 食左佢？

30抽 ,最後1抽先有, 好彩...

食暗刺 同暗法

熊開大免控, 被動技每5秒"可以"清空負面狀況一次並加盾, 無負面狀況係身就會一直等到有狀況先馬上清空, 所以開場控制技必定被清。

捉人呢 咁佢係捉到定捉唔到?

試下手控 睇時機 或者換下啲聖物

熊捉人係大絕 所以期間免控 唯一解法係殺咗佢

我隻棺材捉熊 佢係無視捉 但係又閃係棺材面前
最on9係 棺材招技都無效

捉人都當控制技, 所以會被馬上清空, 你會見到棺材一彈出唻隻熊就生出個盾

唔關事 佢係判捉到 但係佢又無視捉果效果
變相棺材幫咗隻熊
一係判捉唔到等佢原地繼續 但係佢又走咗佬 根本屈咗人機

咁佢算唔算捉到熊呢

成半個月主力好似無升過咁

正常

呢條清楚d 先捉再綠
捉唔到 但係佢又識閃去棺材度 前後都無2秒

想問下各位大佬。300鑽買500紫粉抵唔抵買？

我分析係 棺材招技有分兩parts 中間有時間差
1. 捉
熊仲係免控 所以有捉畫面但判定無效
2. 數秒後 將目標帶到棺材前面
熊冇咗免控 所以有放畫面而且判定有效
熊就係咁被帶咗過去

要判斷依樣野係咪bug就留番俾設計師解釋係咪刻意咁寫
要改都好簡單 寫多個if就得

似乎解得通

如果免控制點解佢會變綠唔識郁
綠完先瞬閃
已經唔合理 捉唔到但係會變綠
綠完又會返返去棺材身邊
既然棺材招大技 都破唔到熊既被動技 咁點解精靈一招被動技又控到熊?
咁都唔算bug 好難追究落去

如果分開兩part 都唔會捉1秒就放出黎
一係免疫失效直表消失
一係正常戰鬥 7秒後再做動作放出黎
咁會正常好多

棺材大技只係消除包括盾既buff, 熊既消除控制被動效果係即時技, 無任何反制方法。
精靈驅逐可以穿盾生效, 所以先會出現棺材禁閉技激發熊既消除控制被動及盾, 然後精靈驅逐馬上生效既情況
至於點解過咗兩秒棺材會做釋放動畫, 然後被驅逐既熊會閃咗去棺材面前...應該就係BUG無誤，估計係精靈及棺材同時上場又前後腳控制時先會出現既BUG

我都唔知反映俾豬m算

公會boss你哋通常打到第幾個箱？

你睇番公會boss既log咪知會友打成點囉？
我炸彈人剛過7.5M, 劍魂剛過5.5M。其實同樣箱

2會班高高手打到去20M

我13m/8m
見公會啲痴線佬28m

我分身亂咁入既大公會，癡線到打34M/28M

望下佢地啲裝 係咪已經有紅+

好勉強先21M

未有喎, 全紅5星, 仲唔一定啱屬

有啲角色嘅紅裝唔啱屬甚至冇紅裝，打21m/16m，前者14箱後者13箱

卡住左係7-8度，抽卡又抽唔到相同食自已，搞到停左100lv度

整張圖cc先啦

俾我既話 女法食根上金 女槍食自己上紫+
獅子/雙盾 頂根個位
女槍頂女妖個位
以上係個人睇法

岩先睇清楚可以食槍伯同根上都得

咁係羊頭，女法，巨根，雙槍咁升？

唔明你想點升？當後期咁練？

上到圖13，每4小關卡3日……好難
等我夠粉將女妖升161希望見到新天地，差3.5K

之後你會每4關卡1星期
做好心理準備

對上一次可以開到技好似成個星期前既事

之後每1小關卡4星期
叫定個孫燒隻驚俾你都得

我比1840打到懷疑人生

有冇公會入？？
岩岩新玩

迷宮商店係咪每次refresh就會有另一堆英比你買？定都係呢一堆？

暗弓關？

過咗活動先玩
可留個小名先?

固定

點解過左先玩？
雞神

我意思係巴打錯過咗活動

lihkg3有位

今日 買咗個活動pass 換咗9隻垃圾英

以後唔撚課

6隻假紫

本身想課
依家應該keep住個處算了

終於開族塔

中惡魔
又冇得賣/換天使，仲衰過中綠卡

哇，屌

團長你好

頭五隻常用 我有30張族卷大家覺得抽咩族好

All in green
U can see another world

等聽日更新？

你唔會想中新英

如果唔抽人族就要諗定搵其他英取代白盾

上唻呻一呻, 由13-12直踩到13-24

卡左3日10-24

買月禮包定周禮包好

月扺過週

而家就係唔知想好

開運???

歐神
借來沾下運
連7次10抽0紫中

幾點更新

15-17

我最高紀錄都係60抽

中4紫嘅機率究竟係幾多

卡左9-28好耐 可以點搞
卜

訓搞

你上一世一定救咗世界好幾次

過左9-4 但點樣開異界迷宮困難mode?

只好再訓多幾日

試下重on/第下次開放迷宮

呢個先係正常

16-40瞓咗半個月都未過到

佢係會比你揀打困難/正常？

兩萬石一陣all in

咁瞓多半個月?

我諗都要 暫時睇唔到贏既𥌓光

有時幸福來得好突然

你應該要po上黎問下
通常po完就過到

16-40 只要有綠林鐵膽就過到

紅裝無屬即係垃圾

Agger

更新完

對我地依啲仲係圖13爭扎緊既，有紅都好滿足

屌 70 抽得1隻真紫 2隻假紫

皇家令仲有五日就完
9隻紫加20抽真係好吸引
有無巴打都係諗住最後階段先課黎睇下

一早課左 係幾抵屌 仲有唔少藍色肥用

原來藍肥唔課都有

藍肥唔課都有

但睇到樓上#923
9抽6假紫
即刻有少少淆

烏龜好似幾勁咁 兩招暈 一招群嘲 一入場又有盾
不過應該都係獅子白盾萬用啲

再望下940
要中9紫可能20抽就夠
不過唔會係我

白盾=垃圾

白盾群體 龜單體

白盾世界第一

課啦

諗緊好唔好食女槍上紅+
再俾哂啲紅裝佢試下
真係好耐無開過大技

想留住個處

課完上新世界

課完可能可以訓少幾日教
之後都係長訓

都要狂沖

清泉

清泉都白金女妖 勁到仆街

白金2星 講錯

女妖迷宮任換架喎

我中幾隻先上到2星

2日後就可以白金女妖 18-32 now

保持清泉

我卡咗1840成兩星期了

我試玩女魔唔覺佢有分三個分身
定我睇唔明佢技能描述

唯有訓多幾日升多幾個LEVEL先

點坦得過17章

瞓咗兩星期

蝙蝠仔就係

獅子女妖精靈做膽 剩低就鹿弓阿伯半神轉黎轉去

有無師兄開新post我未收工
記得改個圖書館

好難答你我都未有

鹿弓前排

新打法